{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071552?place[place_type]=GID&place[gid]=1071552&place[latitude]=33.398345396&place[longitude]=126.8989684392&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레돔펜션"
    },
    "text": "済州西帰浦市に位置する感性ペンションである済州オルレ潭は2022年衛生管理最優秀等級を受賞した場所です。 ペンションではネットフリックスとYouTubeを楽しむことができ、バーベキューイベントでは済州産黒豚の後ろ肉を無料で提供しています。 客室は基準人数当たり2万ウォンに黒豚400gを含み、追加人数につき1万ウォンと強風の雨天時にも利用可能で、バーベキュー時間は午後6時から10時までです。 プールは6月15日から運営され、周辺には城山日出峰、ソプチコジ、牛島、済州ハーブ園、表善海水浴場、城邑民俗村、アクアプラネット、済州民俗博物館などの観光地があります。 入室時間は午後4時、退室時間は午前11時であり、予約人数が追加される場合は事前に連絡してください。 追加人数に応じて別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、お断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されています。 宿泊客の責任の下で施設を利用する必要があり、特に直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽と飲酒は慎まなければなりません。 プールをご利用の際には水着が必要で、バーベキュー場は当日現地にてお支払いいただき、2人基準で2万ウォンで、済州産黒豚後ろ肉200gをご提供しております。 駐車は可能で、ペンション内には広い駐車スペースと電気自動車の充電スタンドがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オルレ潭はどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "済州オルレ潭は2022年衛生管理最優秀等級を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "バーベキューイベントでは何を無料で提供していますか？",
            "answer": "バーベキューイベントでは済州産黒豚の後ろ肉を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室は基準人数当たり2万ウォンに黒豚400gを含み、追加人数につき1万ウォンと強風の雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつから運営されますか？",
            "answer": "プールは6月15日から運営されます。"
        },
        {
            "question": "済州オルレ潭の周辺にある観光地は何ですか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、ソプチコジ、牛島、済州ハーブ園、表善海水浴場、城邑民俗村、アクアプラネット、済州民俗博物館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数に関しては事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙についてのルールは何ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽と飲酒は慎まなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 385
    }
}